「香港解密」公開段崇智個人資料 中大：不排除向私隱公署投訴

網站「香港解密」公開多名教育界人士個人資料，抹黑其為「亂港黃師」，當中包括中文大學校長段崇智，更公開其出生日期、電話號碼和妻子姓名。中大發言人表示，已向網站負責人要求移除資料，不排除向個人資料私隱專員公署投訴。

「香港解密」列出30名所謂「亂港黃師」的個人資料，當中指控段崇智「放棄為人師表責任，目無法紀，公開袒護參與暴動被捕學生」，更列出其出生日期、電話號碼和妻子姓名，惟未知有關內容是否真確。

中大發言人表示，基於《個人資料（私隱）條例》，校方已向「香港解密」網站負責人，要求盡快移除該網站上有關校長段崇智的個人資料，校方不排除向個人資料私隱專員公署作出進一步投訴。

該網站列出2,551人的「起底」資料，分類包括「禍港黑記」、「亂港黃師」、「起底黑手」等。多名《蘋果》記者和職員亦為受害人。

推到有人有辦法收個網皮

ddos得唔得

仲不排除而唔係即刻

起番個話事人底咪得

得一時唔得一世

狗咬狗骨

對付土匪都仍然係以和為貴ON9

段狗，你都有今日

私隱係得黑警有

香港警察永遠睇唔到藍絲既罪行

岩岩睇到有線個靚腳女主持比人轉左告暴動

8.11尖沙嘴改晒告暴動

做乜搞段王爺?

如果係黃營起底你估會唔會即刻報狗

段狗竟然係黃？

個網隨時由黑警同689揸旗
犯法都唔拉

文革2.0

真係估佢唔到喎

兩邊不是人

見字飲水
見字坐直

個網十個有八個都寫勇武派

不排除？

段崇智奶共奶到咁都中？

Lm

黑警咁耐以黎都默許左個網

仲對黑警有期望？

邊個

段崇中

保護校長

SS影完大頭第二日就俾藍絲傳個人資料就知邊個放料啦

係果個網upload黑警資料會點

要搞到佢冇得用cloudflare 先

投訴嚟把撚咩
就算佢有權都做唔到啲乜

condom

個公署都垃圾黎仲要未行動
算鳩數啦

個網站仲有我資料

公開佢既cv都係啲achievements其寶算係晒命

btw 點解無我名

段狗

段祟智都黃
689今次玩大咗